# Front-end: Angular 2
0) Перед установкой необходимых модулей, необходимо установить [Node.js](https://nodejs.org/)

1) в папкe frontend/ открываем терминал и выполняем команды:
```sh
npm install
npm start
```
2) Автоматически откроется вкладка браузера с адресом `localhost:3000`
